想搵一套日本既驚異戲

記得套野係無線幾年前夜晚播過
故事係講有條友成日幻想自己係烏鴉
跟住佢潛意識就將自己變左一隻好似烏鴉咁既怪物
然後去殺人

動畫？？？

真人拍攝

推

一推再推

3連

4連

第一個反應諗到鴉殺

Google左 好似冇咩資料

記得係星期六播
個時星期六播埋世界奇妙物語
記得個時有一章係講輪迴村同毒撚係大廈殺人開燈幫女神慶祝生日
之後既星期六就播我講個套

我亂黎 唔洗理我

唔係戲 係電視短篇 都市傳說 貓頭鷹男 成宮寬貴做主角

多謝

應該得兩,三個台會播呢D野....
1. 伯爵 (已死) <---最大機會
2. 皮強
3. PK

金田一N個變態魔術師？？

高遠遙一*

無錯

係貓頭鷹唔係烏鴉